唔知有無人都鍾意摸耳仔

由細到大都好鍾意摸隻耳仔
無論自己定其他人
都好鍾意個種涼涼地嘅感覺
摸自己個陣 鍾意一野捲埋佢塞入個耳窿
真係好舒服
夜晚唔摸都訓唔著
仲會上癮到行行下街都摸
啲人以為我起到整耳機

唔知有無人都係咁架呢 相認下

我本身耳珠比較厚肉
中學有個幾fd嘅女同學好中意玩
個感覺好痕 但又爽爽地

我都係由細摸到大

病徵一樣 冇得醫了

涼浸浸個感覺真係好正

重點係啲女仔姐

Btw你係咪個啲佛祖

Ya同好

如果你起落大雨嘅情況行完山
仲會唔會想聞

絕症confirmed

姓張？

好中意撩耳仔
冇野都要撩一餐

估錯啦

點撩法

手指 綿花棒 耳挖 全部都好中意

眼訓就會摸

一個唔覺意篤得太入 痛就GG

可摸耳摸爾耳

總之涼嘅我就鍾意

摸藹耳摸鵝爾耳

以前細個一定摸要阿媽隻耳仔訓

鍾意摸人耳珠 又滑又軟綿綿

入post前一直摸緊 估唔到有同道中人
我細個一眼訓就摸耳仔係父母都知
有時摸到細路耳仔冰過我 我會唔想放手

可摸耳唔好摸？

摸耳仔係正 但奶耳仔又另一種感覺

姓陳？

鍾意奶耳仔

同好

唔摸耳唔摸

耳仔好多穴位，不停捽係舒服

咁激
條脷未有咁長住

不對

奶開邊個

無時無刻都捽緊

細個摸住老媽子耳珠先訓到

我摸多幾下隻耳仔就會發熱紅哂 好唔舒服

鍾意軟淋淋既野係咪人類既天性？

同條女調情都係奶耳仔
真係好撚正

我摸到老母發嬲咬鳩我隻手

我都係
大個摸翻自己訓

好快又吹翻涼

我鐘意涼個感覺多啲

大到咁上下冇一齊訓就戒左

摸屎眼呢

我比較鐘意念住